屌你班仆街仲飲撐警pacific coffee 同starbucks

呢兩間屎水咖啡中資架屌你地老母

啱啱經過仲見到咁多人排隊買

幾時先識醒啊，罷食罷買中資商舖！要飲就去精品飲，唔好飲呢啲屎水，成班戇尻垃圾嘴

926齊齊罷食罷買

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

［警世］有無人記得當年文宣遍地開花既盛況

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

睇完推行動po!

[行動] [整合] 927 928 929 930 101

重有張$25coupon未用
有咩可以唔使錢買到？

換杯屎水espresso 坐一日啦

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

推 唔好3分鐘熱度

有冇邊間連鎖coffee shop係黃

去美心打機都唔錯, 冷氣又夠, 又有水飲
自備藍芽喇叭聽歌

真係啊屌，最初又話罷
但仲見到咁多人排隊

第1點不嬲都好多人做緊

好似真係冇乜

陳根記唔係藍到仆街咩?
啲資料唔準??

陳漢記同陳根記都藍到仆街

推

可能有啲未update
再跟一跟啲資料先

大mochacinno 好似$24

仲有喜茶

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

等如利迷繼續支持利物浦一樣，話官方球迷會發聲叫香港球迷會收回言論唔等如球會立場一樣。無限演譯雙重標準。

push

呢個應該係keep update
咁就睇到邊間可以食窮佢啦